好好J 呀 Bruno

🥰🥰🥰🥰

同埋Mata
不過44

入左佢之後前場疏理得好左既

Bruno +mata j到出血
有冇人覺得冇左福仔同馬仔前場組織好左

牙chong助攻